老老豆豆 一路行一路食煙班煙鏟

可唔可以告佢地傷人

車都係一路行一路噴煙 叫佢地行馬路啦

agger

食煙唔係問題
咪值火車頭就得

我都有諗過呢個問題，你試下噴落d 警犬到一定告到你傷人，不過普通人就。。。

應該立法禁止啦，班仆街害人害物

唔係吸煙區應該都係犯法？

禁煙區先犯法

呢班狗嚟

講真 半夜三更人少少無人你食飽佢
中意既咪當自己拍緊mv 呼下呼下
日光日白周街都係人你擔住枝煙係咁食
真係好臭 好自私 好影響到其他人
仲有 好柒

我自己都食煙，都唔係咁鍾意人一路行一路食，出街要食煙我都會去冷巷度食！

唔係吸煙區係咪姐係禁煙區

今時今日仲有啲柒頭MK周街噴煙覺得自己好型
要型其實有好多方法
但係食煙一定唔會其中之一囉

一見到佢地會掐住個鼻再加速衝前
加一個厭惡眼神打量下佢地

加多條慢性謀殺就岩